致一眾被fake巴絲 少少提議

唔知你地係點攞料
但兒登既野只能信八成

依加兒登有大量一毛同狗，仲有一堆唔識分寸小朋友
所有Post不能盡信
當啲人po野激得黎又講到on99
請三思睇定d先
碌多幾頁保障自己
有咩都好都盡量連登+telegram double check

今日我地一眾連登巴絲對您唔住
唔會有下次
請你地依舊與我地同行

Push

推

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

推

我無嘢講

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

八成? 信一半好啦
睇完要自己分析下 唔好人講咩就信咩

push

其實都係

連登野從來信一半就好
要識起底
同埋資訊夠唔夠

真心同意

大家都知連登比人滲透緊

當佢地有二千人

集中推爆一個fake post

以假弄真

到時你地只會任人魚肉

Scott scout啦好心

星期日沙田遊行可唔可以推遲?依家肯定好多人好憤怒想搞次反畜牲大遊行

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

（向南亞出發）南亞文宣方向

[文宣終極升級] 推香港問題成英國首要政策！英國理所當然守護大英尊嚴嘅最後防線—香港！

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

721, 728將軍澳遊行搞手聲明

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

［重要］區議會選舉招募各路人馬

請推翻呢d po上黎先
1
0
#2咁你 • 30s
推翻
0
0
#3轉台喇屌 • 6s
幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊
唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

0
0

不如搵人整合返幾個可靠telegram channel
長期頂置
比新朋友follow返
以免日後一毛同黑警用同一招搞事

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推
大家要小心玩膠小心三毛

Scott scout
Push

睇左最尾2/3被留言先
減少中伏機會
我自己好理解有人會中伏
因為呢個時勢令人特別緊張

Fack Check 好重要，冇圖唔好信

推呢個

要推返啲重要post

搞到我周圍問人咩事

我無野講

推，勿分化，兄弟我地一齊上

不如搵人整合返幾個可靠telegram channel
長期置頂
比新朋友follow返
以免日後一毛同黑警用同一招搞事

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我代咁多位兒登仔道歉
對唔住

公海有危險wo

Channel only
唔係group.

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理

我頭幾分鐘都被fake
問題係我都上左連登一排都好難免疫

係。連登始終只係一個討論區，咩人係度冇監管
任何平台都一樣，小心為上

平時D各種毛都易睇啲
今日真係呃得下人, 不過仲係會睇下大家有咩活動更新嘅

我冇野講

不如搵人整合返幾個可靠telegram channel (not group)
長期置頂
比新朋友follow返
以免日後一毛同黑警用同一招搞事

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

不如搵人整合返幾個可靠telegram channel (not公海group)
長期置頂
比新朋友follow返
以免日後一毛同黑警用同一招搞事

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

自己分析好緊要，有智慧先係連登人

連登本身膠
Fact check非常緊要

所以見一個封一個
大家唔可以手軟

唔好教精班狗，唔該

連登對唔住你地

咪分化

不過我覺得都係創造力同想像力既表現
今次我地其中一樣係贏呢樣野
所以我覺得無乜野
都幾有趣既
唔係成日咁既話我冇特別意見

只係港英旗post前後reaction唔同都知有一堆殭屍account

AI learning進化

有姐，未去到幾千正皮

今次玩嘅係自己友嘅同情心 唔好再有下次 真係會出事架
下次想派膠輕鬆下 咪repost葉劉姐姐J圖/振英閱哦甜古/建制膠言膠語算囉

各位衝出去幫手嘅人

同埋有時只睇headline就upvote都好易推鬼post上熱門
要睇清楚先upvote

thanks樓主
我自己都自推先

我有fd上連登冇耐都問我咩事，駛唔駛出去

一路捉鬼一路做野效率低好多，要諗定套backup

推。

全部文都推左

對番新聞就估到有fake post

可能我蠢
我加埋舊登上左十幾年都中計

點姐點姐 Fact check Fact check ~

收撚皮
Condom?

你啱
兒登仔真係學下咩叫分寸

大家記住請先fact check 立場live 蘋果live 如果真係有事 無理由傳媒會唔知

Sorry

[mindfuck心理戰] 直接問差佬：將我地全部殺曬之後，會唔會清理左地下D內臟先影合照？

睇下個傻仔啲舊po幾撚on9

不分化 不割蓆

要贏一齊贏

要走一齊走

頭先我都俾人fake左，諗一諗就開左youtube 睇蘋果，因為如果真係有事，蘋果或者立場實會live，睇完見乜都冇就估係假

所以大家都可以善用網上資源做fact check

最好彩係我睇個陣剛好係要物資同大家預備沒有明天

sorry

推推

我明白你地唔係玩...
但我地去證實呢d消息既成本太高啦
可能真係搭成個鐘車出到去先見到係fake
但對家呢？派一架車出去兜個圈 佢地三萬幾人已經知係流料
咁你覺得呢d post係削弱緊自己友定係對家？

我再講多次 我唔係要指責d乜
而係想大家出post/行動前 可以諗多一步 睇下究竟會唔會傷到自己人/益左對家

辛苦你地啦

用緊急野黎玩真係

係我地連登仔錯sorry

所以大家真係唔可以靠晒連登
呢度係一把雙面刃黎
抗爭既心唔好冷卻
但要保持冷靜自己作出分析先係我地目前以黎最大既成功因素

真，係度奇怪點解telegram啲可信channel無消息

我為佢地做既行為對出左去既兄弟講聲對唔住

推下

Telegram都會資訊唔夠而叫吹錯雞
連登要更小心
太多冷氣keyboard戰士推錯post都得

Child登 響今次69 612事件被棒上神臺，但似乎要成為抗爭的Gears 要培養Child 登仔的思維同操守。

突發金鐘要人！金鐘要人！ 假嫁

睇po先起底
呢條友狂出潑冷水po + 假跳樓po

唔係吹奏舊登
但以前佢地真係會用腦fact check先覆po

npc 劇本：

外語「加密」狼來了玩膠→我俾人玩以後唔出了→「兒登仔」係弱智→自我斷送通訊平台信任

都話呢到係兒登 一早講左好多5毛 咩毛都係仲要成日比人擺上台

咁樣比人fake晒 下次check清楚左

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

睇po要先起底

突發金鐘要人！金鐘要人！

睇下呢條毛幾撚鬼

起底心水唔夠清都未必覺

不分化 不割蓆

其實一直都係 上連登的確消息好多 但真係要自己去識分別真假

不嬲吹雞做野都係靠香討/BK
兒登不了，who cares

上連登，不要太認真

就算係學術野
唔識既吓死
內行既笑死

(集思廣益)有咩方法可以為前線過濾資訊

殘體字

嚇

5 push lu